★頭先上唔到網幾分鐘，是否已transfer去另一平行世界？

真係世界末日？？？

幫你戒上網

支那

老貓你可唔可以唔再上高登？

有冇游b photo先？

一個沒有游b的世界

X2

一個沒有游b的世界，不了